因公眾活動所以封站？

喂阿哥
個公眾活動俾狗ＢＡＮ咗喎
仲有咩公眾活動啊
一係你還返個公眾活動出嚟
一係還返個站

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

還站😡😡😡😡😡😡

全民跳閘 唔好比狗鐵賺

今日人多可以跳

屌 我要去NOC飲啡

人地話可能
所以封左先

To 港島玩pokemon go

因為無活動所以封站